其實外國為錢奶共係無可厚非

公務員依家又何嘗唔係呢？

公務員係服務市民唔係服務共產黨

政府高官又何嘗唔係呢？
原諒佢地啦！
Dllm

on9